[齊做炸兩俠] 觀塘連儂牆事件整合，求證據！

時間：2019年7月10日上午約9時至10時45分
人物：一名中國籍男子（附圖）
地點：觀塘道近路德會官塘書院下方行人隧道
事件：約上午9時，該名男子撕去貼於隧道內之一幅（連儂牆）告示。及後原地丟棄，懷疑違反《定額罰款(公眾地方潔淨罪行)條例》(第 570 章).

約上午10時公開承認以上罪行，並向在場人仕表示需要報警處理其以上罪行。

警員到場後聲稱被恐嚇，而否認以上罪行。

即向在場人士呼籲，如果你於該段時間經過上述地點，而目擊上述事件發生經過，或者能提供錄影片段，請連絡觀塘警區提供證據。案件編號19025043,此案件編號由在場警員提供，並告知可按此編號索引至正式文件編號

Pish

咁老就咪學人留蔭啦

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

其實告唔告得刑事毀壞？
MEMO紙都升係他人實質財產

應該得，要有人出來承認貼街招，罰款，之後從民事方式索賠。

如果俾食環告貼街招， 最多咪野幾千蚊
但廢老刑毀要坐
召喉法律巴絲講建下

一張memo=$1500